呢個星期股市將會相當大波波 勸新手唔好入場住啦！！！！

只可以等我呢d經驗豐富既投資者先可以食得住呢個市

All in 得

龍市

唔好撚嘈啦麵哥！

不問價入得市

單邊市

跟咗

又橫行妹市

牛定熊？

All in

ok, all in

新手全面進場

all in

ok

all in tsla

收到

屙煙

不問價入

Ok all in

到底TQQQ 定SQQQ

Allin

進場了

收到 all in

收到！allin

訓身

衝啊

可以Allin了

即刻買牛

又暴力救市

打橫行，新手可瞓身屙煙

Gun

樓上有冇睇清楚
麵麵準備入場呀
走鬼呀！！

牛

麵麵又想干預大市

多謝面面 d股有救啦

股市創新高

大都督保重
唔好再發功啦

熊得

買正股，點波動都唔會死，買動物就。。。。

係螞蟻呀

相當大波波

投資只信麵咪媽

明白了大dodo

即係平穩地跌

即刻買價內證

面面最近身體點樣 唔好chur太盡

正股驚西

dodo

媽呀，好難捉摸呀！

千升

Ok

即係新手都執到錢，要即時入場

麵仔諗住莊家會做螞蟻回巢既資金?

sor ,已all in

收聲啦面哥

大波波大dodo

支持

明哂，我地呢堆垃圾新手準備好入貨

支爆了

屌你
燈到馬雲俾人拎去照肺

我係新手

新手真心聽麵麵講唔好跟風入市
最近太多波動，一陣第x波疫情又3月股災重臨
炒波幅呢d操作得麵麵呢d老手先做到
新手唔好亂試

跟大dodo!!!

事但買都羊

螞蟻都係動物

面面有咩啟示

麵神幫大家頂住先，大家快啲走

係
麵神=大戶

china joe係咪贏了，中資股係咁升拉升hsi

咪燈

多謝麵麵俾機會我入市

係 已經唔想睇到財經台清開post又要生又要死咁

今日啲熊比人打咗靶，差緊街數依加個身得返幾百蚊，除咗跳樓同再借錢有咩選擇？認真問

麵麵，賓州要八號先點完票，應該要到星期一先知總統選舉結果

OK...ALL IN

扮老手?你冇野呀?

全倉call

人哋打工

差幾多街數呀

入馬會買注賠率可以還到條街數既飛 贏左還番錢再去跳樓啦

大波波..........即係玩SHORT CALL/PUT?

我唔係老手咁係咩

即係妹市

大波波即係冇波

還完錢都要跳樓

膜拜股神麵

老襯

睇佢還完錢咪又借番之後又輸番
賭錢唔緊環 最緊要唔好借錢賭呀

馬雲因為螞蟻上市俾公安拉咗！抽螞蟻嘅資金要全部暫時凍結，直至公安部調查完畢先解凍

唔好再開post啦麵哥..
上星期豬果啲都未返來

美巿定港女呀

大dodo又拯救財經台了

有冇方法係唔洗跳樓?

咪呃我啦 唔俾佢上市就一早唔俾 點會ipo哂先搞呢d野

麵麵好有心

ALLIN 了

All in what? 麵神乜意思

啱呀 利申孖左20手

恆指重上二萬五千點

燈vol

即係求其allin一隻都嬴

聽你講完好似真喺柒到唔死都無用
反正都無力回天不如真喺死撚咗佢
窮撚一喺就靠賭升天一喺就死升天
如果有機會再做人我下世會小心啲

唔好入場即係

又橫行市

麵麵可唔可比啲啓示比我地啲後生仔

點睇大選，拜登定特朗普

牛定熊

sor 清 我語氣係重左d 辦法總比困難多呀 去訓個教冷靜下先啦

多謝麵麵

大波波

麵麵又救市

新手拜下麵神先
有麵神保佑 今晚發大財

你唔入場就無咁大波動

琴日先好似話完跌不過大dodo 進場， 大家小心

多謝麵麵今晚好入場啦

ok
訊號清晰

意思即係面面會入市...你諗你啦

Put得UVXY

即係老手唔好入場
新手先好入場

新手準備入場，即係大熊市

大dodo暴力救市

姐係點呀

有冇Ching解讀下神喻

安心入市

咩叫大波波

波幅囉

all in 來了

20手都孖，蝕死

終極熊市 終於要黎

所以尋日拉鳩咗困住

有無大波波圖

Yeahhhhhhhhhh 多謝大dodo

今日即核升

u give me la

趁高位，買 下月現價-600認估指數証，贏唔到當交學費

你要是有信心特朗普當選

麵仔點睇蔚來

好辛苦

正確解讀：新手唔好入場，但麵神唔係新手

Ok thx

All in 收到你

我都懷疑自己睇錯
明明麵麵叫人唔好入 佢自己入市

即係要狗衝

點樣每個人都明白大dodo係講大波動嘅
明明佢係講大波波

收手啦麵麵

麵神要製造股災了

面面： 大波幅

解讀： iv crash

態仔餅？？

都未到200%點算all in

Shut up noodle

本來想清倉 而家老閪都坐穩

大波波即係升波定跌波

冇波幅

細波波+可以入市

面仔身體好d未

今次可以贏返輸果d啦

牛市

新手全面入場

全部gogogo

走得 面面入場

但面面入場wo

面面入場你仲牛

你認真嘅時候d人当你9up

即係一係直上一係直落

原本都認同個標題，一睇樓主係麵麵，all in

麵仔會戰勝歸來

瞓身

All IN

今晚點睇吖

麵麵係新手定老手

麵麵買左咩

點睇都老啦下麻

你療程做成點

你又話訓

.............

麵神

真係燈死咗

大DODO 太勁了

勁到

即刻大手入貨

有錢既快啲all in了

美股定講股先

今個星期大家可All in

即係老手全部含撚
新手亂買都勁賺

螞蟻都俾你整死啦大哥

今次中就無人講

波波=巴巴

cls

唔通代表直插地核

有麵神, 冇窮人!!

勁撚到

樓主pin this

即係叫大家一定要入市
買佢對家
easy money

神

神蹟見證區

神蹟

麵麵你要加油呀

朝聖

老母麵又一次神蹟
繼油價之後

3000億冇啦冇啦

我又見證先

留明 歷史時刻

太神啦

九衝

Lm麵神

不得不服

一陣麵神話你過到出年

計燈爆原油期貨後又一神作

真係大波波

大波波相反=單邊市
睇埋今日原來係解單邊市爆上

個市弱智都識玩

一講完大升...追都追唔切.

叫左你乜撚嘈架啦

美股

拜燈

有你呢句我就放心曬

今晚係咪ALL IN TQQQ

原來真係要入場

最近身體點呀面面

燈到個市俾新手玩大賺
all in fat fat